死廢物

廢物就躝埋12邊拉

你啲po應該係叫春台最難覆嘅po

我叫下春only 唔駛覆都得

Sorry 我就係廢物

stopla

no need stop la

stop la diu

好